# Site-para-advogados--Pratica
Site com fim de  colocar todo o conhecimento  que tenho  a prova.
Site simples que vou usar  apenas algumas animaçãoes  sem sistemas para venda,  
Tera um menu ( Sobre nós - Serviços - Contado)
# Copias-de-sites
